點樣溝女？

次次傾得好地地，一換完相就hea 回

約曬見面相認 好過換相啦

好簡單架姐,即飄移咁,
一入彎,拉一拉手掣,
架車bei一bei咁, 咁又點呀,型囉!

可能對面驚中伏

？？？？

巴打覺得自己個樣幾分？

我唔係樣衰，只係靚仔得唔明顯

都有8分9分到，20分滿分既話

比我睇過

樣問題？係窮呀，你問得依個問題就因為你窮，窮呀仆街，明未！

投多次胎

咁緣份未到啫
識多啲

不了

你講野咁直接既

投去中国或者印度咪仆街

點樣識

讀緊書定做嘢呀？

返工返地盤

你跟我一齊出嚟抗爭，
我就教你平時應該點溝女

平時打扮如何？
你嘅興趣係咩？